高登音樂台需要你嘅支持

subscribe新channel先

只支持連登音樂台

樓主死返高登啦

#60434

唔上埋同一個壇就唔係同路人？

林祖舜藍底
留係個邊都冇乜邊個好人

點藍法，講嚟聽下

牙袓邊忽藍

交撚左勁多會然資料比狗拉人

暫時lihkg 都叫未衰過1單

lihkg 似完全唔受管咁？

你個垃圾台關我撚事咩
死返過去垃圾藍登啦

推

你可以話佢廢
但係同藍係扯唔上關係

2020年仲屌緊梁天琦

多謝你推post

牙祖幾時有咁屌過

全部都黃標邊有收入

所以反共嘅我都支持

當年高登已經盡咗力
法庭命令就算畀著連登都係要交人

高登當年做法係有骨氣死都唔刪POST
之後仲洗咗幾球幫高登仔打官司
都叫雖敗猶榮呀

高登音樂台出過咁多好作品都叫垃圾
你叫連登改歌台情何以堪

所以定所有

牙joe係柒在封殺hkg+姐
班友盲反到